Странички за время сессии
=======

*Мой дорогой дневник...*

| Date | Name | Link |
|---:|:---|---:|
| 12.01 | Шесть уровней-приоритетов управления человечеством | https://vk.com/page-33963853_48683395 |
| | Настройка просмотра для .md файлов | |
| | Попытка "быстренько" сделать сайт для этой странички | |
| | Человек, который создал «Тетрис» | http://habrahabr.ru/post/247589/ |
| | ДП по изломанному профилю | http://informatics.mccme.ru/mod/book/view.php?id=290&chapterid=78 |
| | Теория формальных языков | http://goo.gl/nqv5XP |
| | Немножко о Сверхтьюринговыx вычисленияx (гипервычислениях)| http://goo.gl/6viVD3 |
| | и о Квайнах | http://goo.gl/jNMCI0|
| | Каковы пределы интеллекта, как искусственного, так и человека? | http://www.niisi.ru/iont/ni/Journal/V7/N1/Novikov.pdf |
| 13.01 | Аттестат за пуговицу с собакой, или Что происходит с ЕГЭ по математике | http://www.fontanka.ru/2014/10/28/181/ |
| 14.01 | Git Submodules | http://git-scm.com/book/en/v2/Git-Tools-Submodules |
| | Bitbucket hooks POST requests | |
| | Bash readings... | |
| 15.01 | Условное математическое распределение | http://goo.gl/elO75v |
